飲奶粉搞到屙爛屎

近排增磅
增重粉 乳清蛋白 一日咁輪流飲
一日兩隻粉 total飲6勺
大約1000多啲卡路里
飲完都會個肚好漲
屙屎又爛

有無計過要攝取幾多嚟食

可能未飲慣
同埋你會唔會飲太多，計下數先

食多d野啦, 你洗鬼飲咁多咩

3000

可能食個份量唔配合你個運動量，做得唔夠多，但又食太多，腸胃一時之間唔需要咁多，就原封不動痾返走

唔會變脂肪咩

吸都吸唔曬，變乜撚呀……

呢點講體質，有啲瘦底好似我咁，變成脂肪儲存係差過好多人，如果你自問唔算瘦底難肥嘅人，就可能第二啲原因，可能只係隻奶粉入面有成份唔岩你